[NBA] 2018明星賽開始接受投票，入黎記低你投左邊條撚屌

我先

East
lbj
字母
embiid
Irving
細龜

West
harden
Westbrook
賭撚
一眉
表妹

我都唔知有咩好講

痴9線

投哂啲入樽最勁既

比Zaza入去啦睇下佢點柒都好
btw負評是比Durrant滴
西區一流嘅小前鋒大有人在
Leonard Anthony PG13
好揀唔揀 揀Durrant

戇鳩，中意kd有咩問題？

你真心覺得呢幾個好過KD咪係囉

唔洗講經

Harden
CP3
AD
Cousin
Leonard

LBJ
Love
Irving
Simmons
Embiid

Free Jag

East:
LeGOAT James
Kristaps Porzingis
Andre Drummond
Kyrie Irving
Victor Oladipo

West:
Anthony Davis
Kevin Durant
Paul Geroge
James Harden
Stephen Curry

想睇lonzo ball 入去出醜

選我地牙波入去只會另外9個出醜

笑😂😂😂

愛隊~~

pg今年咁廢 真係揀唔落手

West
Davis
Harden
Curry
Kd
Leonarf

East
Foj
字母
Irving
Embiid
Wade

WEST:
MELO
CP3
JAMES HARDEN
JOKIC
KAT

EAST:
PORZINGIS
GREEK FREAK
M B
WALL
IRVING

揀唔揀都無可能入到架啦

ball

klay同dray今年冇了

東岸
艾榮
閃電俠
大帝
波神
MB

西岸
CP3
哈登
MELO
一眉
表弟

想睇JAMES同WADE再一齊打allstar

不過all star咁撚悶

邊個入都係

今年變化大左，仲要幫手做善事，d撚屌應該積極好多

hi[img]

我ball

好厚面皮
人唔笑狗都吠啦

好多人支持我祖

kuzma入都未到ball啦

我湖孩子萬歲

冇嘢 要死老母姐

西：kd, kuzma,kawhi, curry, harden
東：侯活， 占士，Embiid, it4, ben simmons

痴線！你心理變態架？

westbrook, lillard, ad, barnes, melo
irving, simmons, porzingis , 字母, embiid

呢幾年allstar最識搞氣氛已經係curry
唔想再睇西書係到劈分

揀西書入去發脾4

話說西書今年係咪有燥狂,場場都好似對家係殺父仇人咁

有冇人投rose

東
艾榮
細龜
Lbj
希臘怪物
Jojo

西
Curry
夏登
可愛
一眉
表弟

adams
AL
kat
harden
lillard

embiid
字母
porzingis
wall
Irving

投票係投自己最鐘意既，唔一定係要揀表現最好嗰d

咪又係logo shot